一人一件中學最後悔既事

我先
鍾意左個女仔五年到依家都未表白
黎緊佢要去外國讀書
好後悔無試過

五年咁多

鐘意人係唔洗表白
表白係你兩個關係親密到一個合適既位先用

我四年
見證住佢仔都換過幾件
去完外國讀完書返埋黎添

我中間同其他人拍過拖
但係佢係我心目中有一個獨特既位置
你明唔明

有無好sad

去外國一定比鬼仔屌到臭曬

無做狗公

咁多條女唔食食一條

我應唔應該同佢表白

無得到咪仲好，對佢有幻想
我驚你得米之後發覺同幻想嘅佢有分別，到時仲失望